+++
title = "Проведение конгресса МАК"
date = 2018-05-05T22:16:59
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=29891"
permalink = "/post_29891/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "provedenie-kongressa-mak"
aliases = [ "/post_29891",]
type = "post"
tags = []
+++

Конгресс Международной Ассоциации Клубов &#8220;Что, где, когда?&#8221; состоится 26 мая 2018 года в Москве, в актовом зале РГУ им. А. Н. Косыгина по адресу: Малая Калужская ул., д. 1. Ближайшие станции метро: &#8220;Шаболовская&#8221; и &#8220;Октябрьская&#8221;.



Расписание Конгресса:

  

9.30 - 10.50 - регистрация делегатов

  

11.00 - 14.00 - работа Конгресса

  

14.00 - 15.00 - обед

  

15.00 - 19.00 - работа Конгресса  





Вход в здание РГУ - с Малой Калужской улицы через центральный подъезд. На входе будет список участников. Далее надо подняться по лестнице; с левой стороны будет вход в актовый зал. Регистрация делегатов будет проходить около входа в актовый зал, вверх по лестнице.



Перед входом в актовый зал находится кафетерий, который будет работать с 9.30. Там можно выпить кофе/чай и перекусить. Обед предоставляется за счет оргкомитета. Вход в актовый зал с напитками и едой запрещен.



Место для курения расположено на улице, справа от крыльца.



Для тех, кто приедет на личном транспорте – на Малой Калужской улице расположены платные парковки, 40 руб./час (по субботам в Москве все парковки платные).